Podle mého názoru Eva má právdu. Ti lidí, kteří by chtěli studovat na univerzitě, musí podverdit své znalosti a základné zkušenosti. Vzdyť univerzita dava neco nového, a k tomu člověk musí být připráven. V tom případě přijímací zkoušky jsou nejlepší nástroj rozumění jak pro člověka, tak i univerzity můžet - li ten člověk studovat. Myslím si, že je nejduležitější vec v jiné otazce - jak vypadá ta systéma pro cizince? Jak například pro Itálove, kteří vůbec nemají přijímací zkoušky na univerzitách. Mají - li cizinci stejný šancy s čechy nebo ne. podle mého názoru prijímací zkousky musí být v každe vysoke škole a univerzite! To je první krok ke znalostem v studenčeském životě.
